上環檢討 每次都要進化！！手足入黎討論！

Too long please read！

琴晚真係好撚勁 有進有退

前線終於有盾陣 開槍後證實
遮係可以擋到布袋彈！
d彈pop一聲就跌落地
路牌硬淨好多！擋到好多嘢！
物資鏈係好重要！d欄、竹真係上哂最前

但有好多嘢要改善

1.敲擊雜物 提高士氣 但係阻礙溝通

啲聲係好鼓舞 但係太大聲會搞到前後講嘢聽唔到

建議: 其實應該好好利用呢樣嘢黎溝通，兩下兩下聲=後退、連打=進攻、三長兩短=增加士氣
令到前後排溝通更有效率，又加到示氣

2.物資鏈太多人，傳得慢！

呢樣嘢好多人知，但係大家太想幫手其實係幫倒忙，本身好快傳到，多咗人就慢咗

建議: 一排物資鏈就好似小學做早操咁伸長雙手對位確保距離，係好on9但係work

另外人一多就馬上開第3/第4條隊，唔好下下都2條咁少

3.前線後排溝通不足，想走走唔到
前線不段為後排爭取時間離開，後面唔走，前面都唔走
後排唔想掉低前線，前面唔走，後面都唔走
咁搞法咪大家都想走，但係大家都走唔到，俾狗包抄走唔切好大獲

建議: 現場有哂共識要走嘅時候，前線要用慢慢一步一步後退嘅方式走，咁先爭取到時間，唔好戀戰，後排講到明話俾人包抄，狗唔攻都要退，be water
後排知道有狗係後面夾，一定揾人上前線講，人傳人傳傳下係會無咗件事！要冷靜配合前線慢慢退，跑得太快，前線就好危險；走太慢，前線就走唔到，同會製造後排味打算走嘅錯覺俾前線

4.有兄弟被tk 一枝膠通掉中頭爆哂江
建議: 無信心掉得準就唔好掉！有信心都上前啲掉！

最後，利申:自己身處上環聞到煙但係仲呼吸到嘅位置，呢個po結合一位前線朋友話翻我知嘅情報

元朗嘅事係好撚大獲，呢個仇一定要報，但係唔可以忘記上環一戰，吸取教訓、不段進化、be water

光復香港、時代革命

推啊！

推

讓這post推

Push

推啊

前線退得太急 無豬嘴 密氣眼罩真係唔好上前 齊裝先上前

Pish

每次都要進化
物資鏈真係好有需要改善！需要更多有效即時嘅溝通！
望住啲物資傳嚟傳去，好多去到前線根本冇用。一到又即刻要人幫手散。

用元朗牛屎佬練兵！
重返港島我地會成為一支精銳！

漆彈幾有用, 但要搵方法增程
細袋D? Y叉?

另外, 我唔知現場有沒類似通訊兵GE角色。如果冇, 就要搵人做 <-接收TG資訊, 講番俾現場人知; 重要有望遠鏡
重有背向敵人係大忌, 撒退都要一步步面向敵人向後撤

.
推

今次警犬用煙霧同強光搞到記者難拍低警犬既暴行
有無咩嘢解決方案

掉野上前掉, 同埋都要準,
有時會有記者係D狗既後面!!

退緊既時候唔好掉住, 廢事刺激佢地上前開無雙(退緊就忍下1,2分鐘) <~~唔知有無講錯,待討論

噴字唔好再噴埋啲19嘢 例如 I♡唯唯
輿論戰多樣嘢比人話出嚟係借示威名義去玩去搗亂

應該話, 退既時候,
(1) D狗無癲到追上黎開無雙-->就唔好掉野住, 忍1,2分鐘先
(2) 如果D狗追上黎開無雙--> 掉唔掉野就前線決定LA

push

發夢係支聯辦宣言後撒個陣 信息真係好亂
我退到中間d嘅位置 一班人又話退到中環
一班人又話守西環
搞左一輪先退到上環防線後
但係其真中間俾人夾嘅話就仆硬街 (除非跑上山）
正正就係樓主第3點 後排想等前排一齊退
但係前排又以為後排唔想退 結果一路僵持住
中間有一大個gap會俾人乘虛而入

光復香港
時代革命

有道理
推

「張開雙臂！保持距離！太逼嘅 企出黎 開多條隊！」

正解！
太多人 後面有啲人唔知做緊咩
與其係咁 不如開多條

每一次都要開呢種post 推

想問下點解琴日撚完中聯辦仲留咁耐？
利申唔係屌，了解下前線諗法

去中聯辦搞好成功 好符合be water原則
九點幾已經話退 但十一點幾仲有人守緊
搞到有人中槍 我想問前線搞緊乜

要多啲walkie talkie 溝通

我推爆

光復香港、時代革命

發夢我都係，退到中環先發現原來上環放左彈，拿拿林走番去上環

要有一隊信號兵/ 傳話兵 跟緊成條戰線 每100米/50米有一個

最好呢班人互相認識 有group 時刻睇住最新消息
睇住哨兵group 將消息傳俾前線

注意只係負責跟住戰線 傳遞消息！唔係俾任何指令/指示

依家係有哨兵 但冇一隊fix 而又可靠既人將哨兵既準確消息傳俾所有在場既人！

強烈建議大家都帶豬罩，因為煙真係好勁，普通口罩根本無用。
利申: 前線後排

Push!

強烈建議加入滑板

休息點同急救點要安排好，建立物資站，每隔幾十米最好有一個，唔洗跑黎跑去

自己發夢經歷

推啊 唔好比上環單野沉

幫手推上熱門 每次都要進化！！！！

啲狗係橋上面瞄頭
有冇辦法搶左高位先

冇乜野補充

黎緊可以多啲噴漆
周圍噴口號文宣
要眼見得到既遍地開花

前黎排共識唔清晰，尋晚講好左9點散，但係就不停有人上前

推啊！兩邊都重要！

你發緊夢乍, 唔係現場

正確配戴豬咀

06 :45

我無嘢講

光復香港 時代革命

光復香港

光復香港，時代革命

三長兩短係SOS

三長三短先係Sor

g 持

遮擋布袋
堅？

推呀 賽後檢討

推 每一次都要進化

琴日催淚彈無咩傷，我無眼罩，得個n95都無咩事，應該係啲手足淋水幫到手

利申企好撚前，睇住粒催淚彈飛到腳邊

仲有唔該, 要call 一齊走, 係要由前方開始叫到後方
前線同意先好傳去後排

次撚次"直播" 見到, 前線唔想走但後方未夠鐘都開始走緊
你地當前線condom 啊? 你想走就call 咪由後面開始叫人走?
點解唔係同前線討論解釋後方意見, 人數不利等消息先叫徹?

其實企後排嗰啲應該要帶定口罩面罩
因為催淚煙氣體係可以隨風飄入， 嗰陣我企喺電車路十字路口都聞到好大陣催淚氣體， 況且我有鼻敏感對呢啲氣體好有警戒性

每一次都要檢討

睇返邊度可以做得更好

721 賽後檢討（1）- 傳令兵

鏡頭被直射先會完全睇唔到，建議要用高空位拍攝。

應安排人手係高空記錄加觀察

資料太散！目的地唔明確

同問...點解好早話撤最後都會打起來...
較後排表示想了解前線係咩情況...

推！

點解認真post反而咁少人推 咁少正評

有用資訊 推

九點嗰時前線有共識話慢慢退翻去中環，但有人話再前啲中聯辦有人未走，要走就一齊走。但又有消息話中聯辨啲手足上左山走，唔係走中環。前線講哂粗口係敢屌。前線決定向中環方向退，但後面仲有一直有人上前，之後大家又坐哂係度。又係要走一齊走，有人末走我就唔走

再之後就係見到西區警署

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

戰友們不停進化